拋雜物入火堆助燃 女咖啡師縱火暴動罪成囚4年半

前年9月有示威者在旺角警署外聚集，期間有人佔據太子道西行車線，並點燃雜物。一名27歲女咖啡師將雜物丟入火堆助燃，早前被裁定兩項縱火及一項暴動罪成，早上在區域法院被判入獄4年半。

被告被控於前年9月22日在旺角太子道西西行及彌敦道交界，兩度縱火及參與暴動。

推